香港要贏，必須要去政黨化

香港要贏，必須要去政黨化，拒絕任何人做政治代理，不妥協，不談判。

我好老實講，呢一刻仲諗住11月區議會選舉的人，請問心問良知，有無諗過已經獻出鮮血身體生命的義士，他們用生命衝擊立法會，象徵的就是議會失效，人民自救。你覺得議會仍需要泛民主派去抗衡建制派的無恥？不需要了，我們已經民智開花，很多人的政治智慧甚至比從政者高，既然我們不吃831政改方案呢舊屎，何解要繼續食區議會投票呢舊屎？

我不是說不需要泛民，但那是得到真普選之後的事。現在著眼投票？我真的好怕，好怕有一班人真的見民主派大勝就收貨了。那些於獄中的人呢？又要等到出年立法會選舉再救？還是已變成condom？然而不要忘了中共清算的能力，你覺得習總會給你一年時間重整民主派於議會的勢力？大家心裡有數。

我好希望唔好再有人諗住區選，努力將心血放於國際文宣，同時將去政黨化的概念帶到國際，讓國際知道北京已失去對香港的管治權，同時歡迎所有政黨議員以香港人的身份，一齊向國際發出SOS訊號，讓香港的問題不能以內政解決，交由國際公論。香港沒有軍隊，沒有軍事訓練，如繼續被中共軍閥式統治，只靠勇武派是不足夠，我們必須讓國際知道香港人清晰的求救訊號，讓聯合國支持美國解放香港，這是國際外交的借力打力，也是對義士的最大助攻。

兄弟爬山，不是只各自努力，大家手足，榮辱與共。

議會失效，人民自救

拒絕政棍騎劫
人民訴求優先

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

議會抗爭都係抗爭既一種
點解今次送中林鄭最初可以咁囂張？
因為議會失去左否決權呀！

議員幫手掩護示威者有用架！
議員被拉外國即刻報導呀！

不推文回覆

推

泛民死全家

因時制宜，一開始時我同意可以靠議會改變一d對義士不利的條件，但七一竟然義士選擇衝擊立會，也是民心所歸。
我感謝付出過的議員，但去到呢刻，大量義士被濫捕治罪，已非議員能力範圍。

要贏，就讓國際的強大力量解放香港，當中第一步，就係將北京對香港的管治意義去掉，亦因此需要將香港進入無政府狀態。

你係咪on9㗎 自97起都冇否決權㗎啦

感謝付出過的議員，歡迎各黨議員用“香港人”身份加入抗爭。

你知唔知冇政黨會幾難管治

我寧願選一個勇武 去做議員 掩護

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎做黃大仙人！

建制內建制外都要做
叫人唔投票一係蠢一係鬼

係！

熱狗現身

起一起底
完來又係死左膠嚟

請
使
用
不
推
文

我知，亦就係想咁。
只有無政府狀態，國際先方便出手解放香港。

原

呢d真係 諗到咩講咩
完全忽視可行性 同後果
一味打嘴炮

其實香港係無政黨法
佢地依家只用《公司註冊條例》註冊
法例上同一間公司無分別

唔好乜都話熱狗，有論點可以討論一下。
去政黨化絕對包含拒絕熱狗做代理。

講到明去政黨化，係不需要任何政黨做代理
包括熱狗！泛民，建制

香港人民自決！

自推

問題係國際上，對香港政黨的政治有肯定性，因此美國議員先會接見葉劉佢地。我就係想大家幫忙去掉呢種議員的代表性。

議會唔係完全無用 係香港根本無議會 真正為香港人出聲既議員 根本就無 泛民牆頭草 建制保皇 政府想推乜就推乜啦 今次唔係班中產都出埋黎 佢地會割席？
香港人 靠自己！

唔割席，但呢刻需要議員放低身段，直至國際解放香港。

投票係其中一個最便宜既抗爭手段 可以做 歡迎做 但絕對唔係終點

打倒港共政權

我都覺十月一真係最後
區議會就算全飯民都無用

叫人唔投泛民，你先係保皇狗

合理 係有效政制前 必須去政黨化
歡迎任何議員以香港人身份支持運動

我重申，去政黨化是暫時性，到勝利之後，大家係真普選底下再投自己心儀的議員。

就係太便宜，好多人投完=覺得付出左，改變左。

但為抗爭獻出一切的義士呢？又好似五年前咁變成condom?

國際文宣同投票有咩衝突？一齊做咪得
因為有選舉所以無人理義士變condom?咩邏輯黎
每一樣野都唔係mutual exclusive
想去政黨化咪多d後生出黎選囉
咩路都要行
控制到一區議會少咗d地區大白象慳返d公帑
好多人投完=覺得付出咗呢d唔願郁嘅撚樣無票投就會做更多？
叫人唔好理區議會等建制繼續壟斷繼續污染大家住嘅各區會惹人懷疑